# zPP

zPP son los archivos BASH para poner la "Puesta a Punto" de tu escritorio con la configuración que usamos en Zittec.
Este mini proyecto surge de la necesidad de poder levantar el sistema en el escritorio necesario lo más pronto posible.